鄒家成成個潑婦咁，點解初選都要踩低人哋提高自己

見到其他本土派都做好自己既宣傳
呢個初選玩法就係做好自己，你係有料就送你入去

根本唔需要踩低人哋提高自己，都唔會周圍撩事鬥非，
梁天琦當年都唔會，佢靠既係自己嘅政治智慧同魅力
唔係拎住本土派個名d人就要送你入去

其他本土一係就學聯主席，一係就民間遊行發起人，你話你無身份 ok，呂智恆都一直好俾心機，我自己都投左比劉穎匡，連登仔都起碼識笑立場姐姐張cv係721比人打，但佢張cv係咩？

唔係話分化，就係我唔係建制派，見你地黃營搞個初選都內哄都咁真心有d肉酸左，初選就係黃營團結玩35+ ，
民主黨，公民黨除左許勇，鄺神其他都抵屌
但人地又無主動挑你機，自己撩人，人地應你，就話要二分天下 不如做好自己好過啦

下下都追擊人哋做乜鳩

唔屌得既？佢有自己既文宣呀
咁民主黨挑機唔還拖呀？

佢係潑婦，咁民主黨嗰位係咩？

梁天琦當年唔會踩低人？

成個初選得佢咁煩
最驚係屌同路人就惡 屌對家就縮沙

你究竟知唔知件事係點㗎

民主黨屌人就得

ching你當年有無投梁天琦架

你搵條片嚟睇下，我真係冇見過梁天琦潑婦罵街咁屌泛民

屌就係煩 你返去投dp囉

pull

地厚天高
民主黨 賣香港

民主黨fans: 我唔知 我睇唔到

你話梁天琦有冇點屌泛民 ok有
咁你自己有冇屌建制派？ 更加有

成哥呢？ 好似一句都無

收皮啦泛民狗

泛毛

被踢爆嘅二奶？

民主黨機器盡出

無踩
仲要高質到喊
選當日同公民黨係街頭撞到
都係各有各拉票

見佢衝擊完白鴿，又走去挑公民黨機
好撚煩 周圍撩事鬥飛

泛民屌你直頭要感恩啦

民主黨賣香港

但人地唔係靠屌人搏上位

成哥咁惡 好似建制都未屌過一句

踩政治立場，好少踩人
同埋都隱晦啲

佢同楊岳橋 握曬手 咩叫互相尊重

你知唔知民主黨 my香港邊個講先？

你quote 錯人呀樓主

屌 大佬 明明係民主黨開拖先屌鄒家成啲義工偽本土偽勇武 依家俾你夾硬講成怨婦 痴線過共產黨

泛登名不虛傳

我好記得有條gif佢地成班人一齊屌民主黨架喎

一係就話不分化不割席
但明明係販民個阿嬸撩交打在先

完全唔知佢憑咩選立法會

民主黨鬧人本土派=共產黨先
收皮啦樓豬

on9樓主比人打係cv 咁比人告暴動算唔算cv?

不過點講都好民主黨係抵屌嘅

唔好衝立法會！

因為熱狗手法係咁。。。
而佢係熱狗

梁天琦同黃台仰當日大大聲屌民主黨賣香港啦
當年冇關心政治唔係問題
但唔好學埋共產黨啲衰野自己以為就當事實
事實當年本民前 特別係黃台仰都係一副爛仔格

販民係本土嘅敵人
依家本土屌販民都唔得？
冇打鳩班賣港賊咪算係咁

我都唔明樓豬做乜衝出黎柒

so?

你不如問人劉㯋匡，佢最sell 自己就係唯一一個身負暴罪既初選人哋

唉 求其啦 反正班人咪又係照投白鴿狗

你咁樣叫覆左？

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

樓主快啲走
又比人分化架啦

無錯
我絕對認同民主黨先聊者賤，正一仆街嚟，但如果用潑婦罵街方式還拖真係好樣衰好衝動。好似四肢發達，頭腦簡單咁。

初選論壇又係表現好差，完全無形象無大將之風可言。
天琦補選論壇都唔會咁啦。依條友真係零公關。

如果你無公關無形象你點主流呀？又繼續做獨家村圍爐取暖呀？

本土要成主流就係要形象工程，先吸到中產，專業人士，中齡加入本土派系

屌你老母 又一件
[機場] 大家可唔可以溫柔冷靜小小

唔知你想表達咩

有D失望 從政唔係淨係衝就得
利申 初選投咗佢

我記得佢有屌過中間超人,不過算啦中間超人唔算泛民既

反觀今日

楊岳橋、李予信等人在大埔廣場外見記者期間，遇上本土派鄒家成數名義工狙擊，包括批評公民黨支持民主回歸、斥楊岳橋去屆補選時稱「Over my dead body」，為何現在卻「生勾勾企喺度」，以及「公民黨賣香港」。

陳淑莊聞對方斥他們支持「民主回歸」後大怒，反駁：「公民黨2006年先創黨，點樣支持民主回歸呀！」陳淑莊叫鄒的義工要做功課，須知何謂民主回歸、何人支持民主回歸，以及「他們的假想敵」公民黨何時成立。

樓主混淆視聽
民主黨義工稱佢係偽本土派，係好大既侮辱

I dont see a problem....? They are rival candidates afterall

話反駁潑婦嗰個係潑婦on撚鳩

好叻啊

仲有佢啲打手，好撚黑人憎，叫你啲打手收下口啦

被人屈係鬼都唔可以還拖
咁你記住以後被藍絲斬都咪私了

真心。其實我覺得鄒家成有老千feel

上年六月前嘅連登大把本土同獨派
依家

擺明係泛狗乸 潑婦罵街在先啦 泛粉喎

連捉鬼天師都出埋黎
大圍區區選-𠝹票人鄒家成

熱狗最叻咪屌黎屌去

我投了呂智恆

又係你條仆街仔

人地而家改口話「蝦女人」

想點 今次初選好似唔包建制 想鄒家成點屌建制

我只投唔屌人拎票果d 係咁

收嗲啦 民主黨打手
鄒家成一開始有撩過你地咩？
你地民主黨就係咁撩尻人地
大埔區選邊撚個話人扮跛 話人地係偽勇武
搞分化咪係你地班撚樣囉

上年隻狗乸蝦個跛嘅

樓主搞分化 拉

借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

俾泛民仔變晒做五毛

咁佢路線就係咁～ 初選咪可以睇到佢呢條路線有幾多人buy～

最後尊重結果就得～

一係就pr公司，一係就熱狗

樓豬仲話乜撚有冇屌少數派人地直屌支共呀仲理少數派做乜撚呀

佢無錯 一定要dead body stay dead

OMDB佢自己都認左衰仔，當日係講大左
其實無需要再笑鳩佢

係連登玩下膠就算啦，返到現實世界仲拎一樣人地認左衰嘅嘢黎踩，只會顯得踩個面搵唔到其他位入

打咁多字 無非想分化泛民者 香港人唔會中計架

泛民維穩機器啟動

又捉到一隻

講得啱
好多人做緊鄒家成
明明係民主黨先撩者賤，而家講成係鄒家成主動挑機

拉

係人地追擊佢先

樓主真係on撚9，仲好意思話支持梁天琦。

佢似初初出黎既天琦
但天琦後期都有反思返同泛民既關係可以唔洗咁疆

到底泛民有咩魔力令到咁多人仲司攬佢地

但唔係講緊白鴿咬佢 佢咪咬番白鴿
主動去咬公文袋做乜

屈唔到其他人就屌返轉頭話不分化

總之錯嘅一定唔係我地泛登仔同泛民

好撚同意 好心+x叫班義工自己硬食咗佢咪算囉 有咩唔公義俾人屈就出聲 成個潑婦咁 樓豬pin得好
支持手足硬食俾人屈

“但”字後面嘅字唔駛睇

利申 投左鄒

處理手法問題唔係唔俾還拖

做好自己啦叫成哥，唔需要下下踩低人

你有料，你屌邊個，人地都覺得你有道理

唔好再拎梁天琦嚟比較，好撚侮辱梁天琦

梁天琦靠實事個人魅力政治智慧上位

梁天琦有屌泛民，但人哋屌建制派更加落力

唔係好似成哥咁 咩都無做過好似潑婦咁

咁撚隱晦做乜
同埋邊忽隱晦 有無聽過佢myradio節目? 無聽過佢同無成本大叫民主黨賣香港?

想抄松泰條路線

屌咪屌，選舉屌鳩啲立場對立嘅人有乜問題？

拉一拉

班忽然政治狗係咁

但係販民一開波背後插刀呢個行為又唔見佢地屌

當然要還拖，我好支持還拖，但唔係依個方法囉
天琦當年夠日日比人話共產黨臥底，唔通佢又衝出去屌人咩
一句講哂，要成為主流就要重視形象工程

你舉嘅藍絲打人例子無錯，要私了都係我哋支持者做，唔會係個主角出手囉

味撚痴線啦,樓主
扮睇唔到前面
佢比泛民D人屌先
比人狙擊仲要唔比還拖
你係唔係比藍屍打都唔還手個班黎

屌你老母，成班販民騎劫晒本土理念。

而家初選緊邊度黎保皇呀？

我16年投天琦嘅，本土咁多選擇，
你哋繼續屌吖

咪係

收聲啦 唔可以屌佢地忽然覺醒但又唔用腦唔做功課㗎

鄒鄒加油

白鴿黨係抵屌
但我都懷疑鄒家成偽本土真熱狗
大佬, 要屌就對準政權啦
初選未完就互屌
同埋佢張影樓嗰張抗爭相, 個豬嘴仲乾淨個地盤 PM 嗰副
同暗藍撚屌屎萊姆/細b嗰張一鳩樣
就放長雙眼睇下佢幾時做政治投機變節向港共投誠
認同請正皮

本土派個個係王百羽咁咪好地地囉
真心搞到鄒家成咁完全破壞晒呢年黎既和勇不分

吳定霖條八婆 唔好唔記得區選係因為反送中 前面送頭你先選到咋 仲話人偽本土

身邊全部都屌鳩民主黨個阿嬸挑機
第一次有人話鄒屌民主黨我係咪去咗平行時空
民主黨從來不是同路人

無架 掛住本土 就算無做野都唔屌得

又唔見咁多人屌劉穎匡 呂智恒

依家民主黨割9你呀懞撚

你屌人係「𠝹票」先喎

全世界嘅左膠都當抗爭係打卡，香港當然唔例外啦，最緊要自己出咗分力，畫面要靚偏偏泛民做左咁多年，曝光率高，大家都識佢地，咪是但投個泛民入去當自己抗爭咗邊會理佢地投錯票，唔出席，同埋讓個主席位比保皇黨呀

樓主 你有冇睇地厚天高？
見唔見到當年天埼點樣屌民主黨

樓主又扮睇唔到

可唔可以醒少少，偷拍又好錄音又好，你咪比佢屌囉，放上網大家有眼睇

民主黨無主動挑機？？？你傻撚咗？？？

個女人唔出嚟撩人會有事？

初選就係黃陣嘅選舉 話人唔屌建制

利申: 白鴿黨要全輸, 同埋咪撚覆桌

喂 咪揀人黎應啦

泛粉不願面對的事實

荷蘭叻同販民打手有咩分別？

民主黨ATM黎

梁天琦冇屌鳩過白鴿 ？

民主黨點改歷史唔係唔知呀
新西肥尹前排已經講緊 「應該要多謝白鴿當年入中聯辦密室談判」

收皮啦 就係屌柒你班賣港黨 我撐成哥

邊限

邊張

你講得啱呀，我剛剛係隔離個post講完，呢個係個人修養問題，不是本土定泛民之分

班友弱撚智，比人話偽本土仲笑笑口話和勇不分

當年楊岳橋好高民意
公民黨被棒為民主黨接班人
可以話係香港第一大黨
點同今日呀

新聞都有講邊個口出惡言
民主黨派 賣香港！

無問題，絕對尊重你嘅投票意向
只係表達如果想成為主流，要二分天下取代三分天下，就要小心形象工程。
thanks，大家都支持本土
我新西投咗伍，新東說人投呂劉

喂 睇下你仲扮睇唔到扮幾耐

樓主呢啲垃圾
班垃圾販粉最鍾意就係搬天琦出黎講
當日既天琦就係今日既鄒家成
日日比班垃圾販粉屈鬼
擺親街站比人社狗挑比民主黨挑
2020年因為天琦係獄中同唔到佢地爭飯食
屌就本土派就次次搬天琦出黎
就日日天琦就點點點高質
不過新本土派卡點點點唔掂
再唔掂都好撚過你班垃圾販粉多多聲

佢都係講事實
事實就係咁難聽

民主黨 我的香港

收皮啦 被人屈係「鬼」都唔可以屌

唔係新東
但如果比我揀，只會劉頴匡呂智恆二選一

鄒嘅支持者去呂嘅po踩人
鄒本身幾好都好 都俾啲人整臭個朵

希望嗰啲人唔同鄒本身冇關係
如果唔係真係幾失望

我相信佢堅係前線
所以對現時佈局好不滿
但如果諗住用做兵個思維做官
真係好難投得落

發覺樓主條賤種而家揀人黎應

販民機器出動

場運動和勇不分。
到咗2020年仲不停煽動 本土vs泛民 嘅二元對立真心naive 又討厭

總之做到野就得啦。

少少風度都冇，其實一個地區白鴿，出咗沙田都唔知佢係邊個，鄒家成真係咁在乎人哋講啲咩？(就算佢真係有講過...)

根本就係attention seek

佢4年後仲係度我就投佢喇
唔好做投機派本土

佢係戰鬥格啲 但係民主黨撩人先喎

比人追擊係偽本土在先都唔可以還拖

區選斷腳都比民主党話做戲

喂，泛民打手比啲質素啦

當日屌天琦屌得最勇武嗰班咪就係宜家坐冷氣房叫光復香港見得最大聲嗰批囉

係民主黨件八婆挑釁在先，仲要話Owen係共產黨喎，點可能唔嬲？

分化撚 blocked

和勇不分幾時關販民事

好撚肉酸

斥楊岳橋去屆補選時稱「Over my dead body」，為何現在卻「生勾勾企喺度」
呢個指控會唔會有啲膠？
唔通講over my dead body真係要死左去咩？

你老母係雞呀 垃圾
收左共產黨幾多錢呀？

嗱你自己親口講架
咪撚屌返我呀

不如咁啦 直接d，你講左佢做過咩 ？

鄒家成好清楚自己定位 知道要贏初選又好議席又好 唔係打贏建制派 而係要爭贏民主派 所以佢會做極端本土派 屌哂所有本土以外既民主派 去搶所以未必會投傳統民主派既票 某程度上有啲似本土派何君堯

鄒家成比人告暴動佢話唔知
呢啲on9賤種販粉真係

少少風度都冇，其實一個地區本土，出咗大圍都唔知佢係邊個，販民真係咁在乎人哋講啲咩？(就算佢真係有講過...)

根本就係attention seek

有，但佢唔係因為比人辣慶，然後衝去還拖
天琦追擊人有哂計劃論說

另外補選論壇都係專業present本土理念，唔係屌人mode，因為佢知要做公關

問題喺民主黨見初選勢色唔對就開始追擊本土話人冇貢獻開始鬥黃，叫人公開講自己有冇上前線，如果嚟喺就喺偽本土，偽勇武

咁都唔屌得？國安法未過都唔喺咁玩啦吓？

屌你老母 紅色大字好有pt?
而家係佢被人屈先還拖

突然咁多人屌鄒家成 知咩事啦

其實樓主真正目的係暗踩梁天琦
睇穿了

鬥黃鬥埋今日好喇
過完初選要全力針對家

垃圾

梁x智咪係囉on9

為選票為入閘，攻擊相同票源真係接受唔到

呃。。比個喻。。
藍屍打黃絲。。黃絲還拖。。你就講：藍絲係賤。。但黃絲唔應該私了囉

True story

樓主咁多個月日日開垃圾post抺黑本土又真係做左好撚多野

???

姐係成哥真係無做過野？

On9

似乎我哋同樓主識嘅唔係同一個梁天琦

一開始就屈人開民主黨拖先
屈唔到就轉屌人點解還手 畫面唔靚

千錯萬錯都係你錯 你唔聽泛民支笛真係慘過做共產黨

不如咁啦
講下民主黨依20幾年做過d咩
咁鐵意轉移視線 紅大字惡d？

佢係民主派天敵

如果佢喺街見到OMDB 同何妖

應該無視何妖，怒屌OMDB

民主黨屌鄒家成啲義工偽本土偽勇武先
民主黨 賣香港

吳屈鳩+x even成個本土
+X反擊
樓豬：佢做過啲咩呀？
屈到

4年後仲有得投?

黃絲應該私了，但唔係個領袖出手

遇上本土派鄒家成數名義工狙擊

當年佢好撚鬼，之前咩都冇做過，突然間空降大圍，而懂建利係大圍票王，本來民主黨同民建聯1v1 ，加上修例事件，及後有保民聯助攻，從大家五五波到我見到民建聯收皮嘅署光，啊成哥突然出現，我想問佢想點撚樣

係

咪撚jer啦 人地16年未留意呀
係咪唔扮得老屎忽先

邊個撩邊個都未撚分清楚

教主

樓主係我表哥，唔係好親嗰隻..

屌泛民比對家大力，你知咩派系la

痴撚線

喂 係咪又spin 扮睇唔到？

Agger

PR拉

你哋內部有冇傾過

樓主民主黨 blocked 拉

Agger 熱狗成唔係扮

on9post pull

班販狗改歷史改到痴撚線
我諗過幾年佢地應該會講天琦當年endorse 民主黨

推到樓主睇到

所以話個人修養囉，而家佢係參選立法會，係拉緊票，而唔係做街頭做talk show，做得議員，你可以用論述去說明人，而唔係潑婦罵街

好心你呢㕷人泛民打手唔好做得咁肉酸先撩者賤仲要話人潑婦
你屌人先人地還拖有乜問題

應該係民主黨撐天琦

天琦屌鳩民主黨選舉為供樓既時候
樓主應該仲係中國未拎到雙程證落黎

你既人俾人恰 你作為領袖都唔出黎咁邊個出黎阿？係咪去求人出手 ？

FB 有人話如果佢721 喺元朗見到5:0 應該由佢比人打 佢留左個 拍手 Emoji

我就睇下你條柒頭扮睇唔到扮到幾耐

人地玩初選從來無諗住合作
你睇番初選論壇
淨係識屌人
自己講野前言不對後語

戇鳩

大佬 你講野可唔可以有多少少實質d既證據呀
你依個logic同黑警話記者個口罩係黑色就係黑記
有咩分別

依家+x係比人撩果個
民主黨係撩人果個先呀
做人唔好咁跟紅頂白啦

吳定能不嬲講野ON99

吳定能 vs Owen 應該係世仇黎

【論泛民】

係，反送中初期，個別泛民因爲危機感開始進步，反省過去割本土派、割勇武嘅行為。但絕大多數依然固步自封。40年黎，錯信共產黨，毫無執政意志可言，聲稱法治有險可守，再唔係就怕做主席、話有正職要忙唔開會、投錯票。

最近有泛民見到DQ危機同大搜捕之後想走回頭路，內部提議同勇武割席自保，甚至有人腳軟想同中聯辦叩頭換命。

唇亡齒寒。

過去30年，仲未讓步讓得夠？選你出黎係同中共投降？連承諾攬炒所有政府議案，直至滿足五大訴求都唔敢，又唔初選協調，點說服人衝35+？

我無興趣私怨上身同泛民數到天光。但底線係，任何泛民無必死決心破局嘅話，就必須退位讓賢。

而且，我地香港人唔係要守住法治條屍；要重光香港，就要從零開始，重新建構代表香港嘅法治。美國之所以成為美國，源於200年前，一班睇穿北美法治已死嘅律師同人民；佢地唔單止有勇氣承認畢生所學已死，更有計謀喺北美洲、國際之間同日不落帝國周旋。

【論本土】

咁本土派呢？

部分本土派繼續自以為是，一口咬定只有自己嗰套可行，用惡劣態度批鬥、嘲笑全世界，笑人送頭。開口埋口就黃屍、黃衛兵、連衛兵；咁同標籤人熱狗有咩分別？再唔係，就將自己塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德高地做擋箭牌。

2016年之後本土派之所以一厥不振，除咗暴政DQ、泛民隔壁觀火，就係因為一堆人初步覺醒完，就自視過高。人貴自知，根本無人有能力判斷自己條路必然正確。任你智商再高又如何？俾人打壓過就大晒呀？

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

From攬炒巴

被人屌 然後還拖 = 潑婦罵街

乜都無做過 周圍屌 你話你本土？ 你熱狗咋

呂周劉有無比人屌過 ，你有睇佢初選 同平時就知佢先係周圍辣火頭

【Over my dead body】公民黨告急 遇本土派義工狙擊 陳淑莊發火還擊

咪撚再jer啦屌

世仇都唔係屈人係「鬼」啦

下面個個駁唔到

上面個個on9

你都有趣架ching 明明就係佢比人屌偽本土 鬥黃都唔屌等幾時？

所以你肯應未？
被人屈係「鬼」可以瀨人辣火頭

有份一齊shout

佢初選論壇話以後立法會要二分天下，得返建制同本土派點會有人想有建制存在㗎

咪撚再jer啦
班販狗改緊歷史架

咩都無做過 cv係張坐輪椅圖
我都懷疑佢係鬼

一開始就屈+x撩事 比人踢爆係民主黨撩人先
之後就轉point +x比人撩唔應該咁大反應
比人強姦叫果個就係錯果個

依家就屌人地冇做過野
個point轉完未

最識消費人

屌 擺撚到明啦 所以話本土係共產黨真係冇錯

佢今日好似追住公民黨鬧先喎

而家我係個義工咩

無架，佢追住人地黎挑機

人地屌佢 佢就會ig開post係人地屌佢先

真係好醜陋，明明大家係同路人，卑鄙既人就算係黃圈到最後都會出賣自己人，就算對方有錯過，對「自己人」駛唔駛咁苛責

屈完未 你知唔知點解鄒家成針撚住吳定霖？係上屆區選條友 住大圍嘅都知佢無做過d咩 但就唔撚肯協調 民主動力格硬推吳定霖 吳定霖仲出口話owen扮跛 民主黨屌本土派係共產黨就得 2016割蓆本土派就得 宜家民主黨唔比人屌得？無撚野 咁又叫分化 咁你咪撚屌黃碧雲呀到時

雞仔周圍啄

大家係咪忘記咗初選都係一種選舉，佢哋互相競爭㗎，互屌有咩問題？如果全部嘻嘻哈哈不如包剪揼算啦

可能佢覺得自身唔夠人fight，所以咪踩低人先囉，好彩有好多本土比佢表現好好多

問緊你喎
係你話人「成個潑婦咁」在先
你做乜spin姐

咪係，民主黨嚟搞事鄒家成還拖都要比人屌？

幾時泛民變咗唔撚屌得

Push

熱狗成

所以你而家係改返前後次序叫應左？
同藍絲改721話林卓廷有咩分別呀

傻啦 日日經過美林 都聽到鄒d人開咪鬧民主黨賣港 乜乜柒柒架啦 話扮跛我就未親身聽過 只係聽過話有人界票啫
講到鄒冇去撩交嗌咁
真係好笑 佢民建聯係唔鬧 係鬧自己人
一於就兩個都唔好投 投姓劉既團隊啦各位

夠啦成哥打手 ，問你做過咩又無

小朋友咁喊住叫媽媽，人地話我先架媽媽

你有料，你有做事，怕咩人地屌你
你明唔明啊

同意！！

梁天琦當年咪又俾黃絲鬧出黎分化，係鬼，而家就上神枱，當年鬧過嘅人有冇道歉

其實加係咪以為好撚醒？
你自己開頭屈人在先
而家柒撚左就改問人「做過乜野」？

民主黨邊撚度係同路人呀?

巴打你建議你望下d cm 而家邊個辣火頭

道條撚咩
而家梁天琦被樓主9up埋冇屌過販民

你唔好咁執着 接受下現實啦

舊年姓吳條臭閪屌佢在先你又唔提下？

用錯ac?

上次鄒家成輸 根本就唔關對手講過啲咩

一：佢口才差 都唔中point
上幾個禮拜睇佢辯論都冇進步過

二：大圍多老人家 投個自己識既 因為吳定霖都係果區立足咗好耐

三：
當時區議員會選舉，沙田人有疑問，佢住青衣走過嚟大圍選區議員做乜鬼，咁不如投個住大圍 處理到沙田區落地既事務工作 ，大圍的確有好多工程同事要跟進同處理

巴打個post 上埋熱門 都正皮緊

你就唔好肉酸
靜靜地算啦

用錯ac呀 樓主
用翻岩先留言啦

叫襯owen都反骨

我知道係鄒自己屌人先 你住邊架 人講咩你就信 得閒朝早起身企係拉票地方睇吓佢哋表現啦好心

tag你睇多次又話用錯ac

Lead緊6個正皮好多呀

佢地係youtube 睇地厚天高咋嘛

btw 投左劉潁匡 實事 有口才

岩呀，原全唔知點解要投佢，愈聽愈反感

你聽佢初選論壇
得個屌字
比主持人問佢野前言不對後語
你聽番佢反殖反基本法
之後宣誓果段

做得太明顯

咁投黃碧雲囉
On799

用咁大心力去狙擊人
你仲憑咩話自己撐本土呀
定你同吳定撚扑過野呀？

佢地邊知 家成寶寶好委屈 咁乖都比人罵

你條傻9第一版被人屌到要改口風喎
一開波就話「梁天琦冇屌過人」
仲拋人浪頭問有冇投過天琦
被人屌返轉頭就改口「唔係以屌人為主」

睇黎鄒家成勝算都幾高
咁多個post都攻擊佢

投本土既話 我投劉潁匡
我得佢講嘢比較適合

無錯

本土有邊個比人屌過？

因為個個都有野事 熱狗成呢

你屈人係鬼可以兜成咁都算人才黎

轉ac換得咁辛苦
洗唔洗送多幾個ac比你洗cm

16年梁天琦被人笑西瓜琦啦
堡主被人笑左幾年聲明黨又唔見你提下？

邊句梁天琦無屌過人？

好多人都攻擊公民黨、民主黨，唔通因為佢地都勝算高？

條柒頭講個d根本係度改緊歷史

熱狗成d打手認左有幾個ac洗cm

我邊句 邊句梁天琦無屌過人？？

見到鄒啲義工都係偏MK

同埋好多義工都係臨危受命/新入行
冇經過培訓同紀律約束嘅話
大部分義工都係做返自己，好似平時咁嗌交
個人紀律就變到好重要

不嬲周圍撩事鬥非

比人屌又話人地屌返佢
有睇初選都知

所有區嘅末席都要有心理準備俾人攻擊分化，建制派一定會出盡力攻擊分化你，每區搶多一席。

玩得初選，就緊守住個原則，宜家唔係要你自己個人贏，係要香港人贏

咁你一定係被人hack ac 啦

真 我地偉大既販民絕對唔會屈人係鬼

知唔知咩叫踩低人提高自己？

屌人係 我屌你老母 但我無提高自己

咁我送幾個飛機杯比你玩
係咪代表我玩完先比你玩呀

有樓主呢d抗爭同路人真係可悲

你睇下#15啦

改口

Hi PR公司

好撚難定義wow
點樣為之提高自己

你屌緊+x果陣係咪提高緊自己？

你睇下條柒頭開po撩交打
柒左就詭辯屈返人轉頭

啲理論真係好肉酸

認真
鄒家成次次都係聽佢屌

佢呢啲方面有冇承諾過啲咩？
百分百出席率？所有委員會小組登記晒？全部反對？直頭當議會橡皮圖章全部唔去？次次都開拖？
所有薪津支援手足？

諸如此類呢啲 我就冇聽過

有冇人答下我
好多個post都冇人覆

睇佢開d post都知戇鳩仔一個 2016年應該唔知屌左天琦幾多穫 去到2020見到本土大勢所趨就扮曬野支持下

本土港獨好多呢D痴線佬

典型cctai撚樣

well said

咁你對號入座都好撚肉尻酸姐
大家咁話啦

你問下上面果2個撐成哥既
不過我估佢都係會cap張fb圖比你睇

你個d j連登正皮理論咪仲on9
232:232冇得再j正皮添

一堆人初步覺醒完，就自視過高。人貴自知，根本無人有能力判斷自己條路必然正確。任你智商再高又如何？俾人打壓過就大晒呀？

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

寧願投假博士都唔會投呢條潑婦成

真

我真係唔熟成哥

香港建國大將軍同屎路比巴打可否幫答下

條友而家又改口話 梁天琦& 鄒家成屌販民有分別喎

樓主 ： 我睇唔到唔計

用拼音？

咪撚扮嘢啦屌你老母柒左咪認囉撚樣

樓主頭先仲話j正皮喎

你想知可以自己去睇下人地d政綱
選舉論壇講過d乜

我入黎你依個垃圾post
係想屌柒你唔好屈尻人地做潑婦
講翻邊個理虧在先

做人唔好咁撚小學雞啦
比人博完一個point
就拎另一樣野黎講
仲要揀comment覆

天琦當年屌中間超人段野其實同屌成個販民冇分別
不過樓豬應該又唔計

係煩到閪，晏晝開始突然勁多post唔係話鄒就成個本土派
人哋係前線做咗乜一定要公諸於世，之後俾狗拉呀？話人哋偽前線偽本土真係on99

而家係你屈人 撩交打在先呀
Spin到我黎屌票咁

Cls鄒家成都俾人屌
人地泛民屌鄒家成啲助選義工 又話本土等於共產黨
鄒家成先屌返人喎 唔通咁都唔還拖死忍咩

反正我就支持呂智恆嘅

樓豬好撚似中間超人下下喺到問你做過啲乜先

政綱係咪ig d輪椅圖

其實你地係咪先係黃big雲打手
黃b雲比人屌潑婦 俾人話共產黨 我估無人反對
因為黃b雲無做過野
完全唔明你地2個一直幫緊個掛住本土派既無做野既人做咩

呂同劉抉擇左好耐

票站睇咗
得一句口號

仲好似係閹割版嘅

你無睇上面 熱狗成打手大把ac

樓主而家話係「鄒家成屌人在先喎」
十足十藍絲改721林卓廷一樣

唔准駁嘴 睇政綱啦

你都on9
熱狗新東都出個黃xx選啦
覆唔到就屈熱狗

得啦 屌票既野唔岩我
你屈人都仲未道歉
仲係咁jer尻住其他位

究竟你開post既目的係咪為屌而屌
我就算博完你+x做過好多野

你都會拎其他野黎講架啦

做狙擊手真係唔洗咁明顯

係囉，當年呀天琦天琦嗌「民主黨，My香港」都係潑婦罵街，笑gphone小政棍都係屌你咪屌你囉，講事實都唔撚比呀？

上面個個都問你係咪住美林邨

人地話佢日日屌人先你又話係我分身

民主黨學人上嚟開post?
你老味你地自己搞鳩人先㗎喎

真 屈+x係熱狗
講完都唔知邊個信
屈佢係偽勇武都仲有少少機人地會信

比人屌偽本土 又屈本土派共產黨 咁都唔屌得泛民？係咪痴撚線？

負皮緊啦喎

民主黨潑婦在先
唔好講到鄒家成主動撩人啦

佢而家改口話鄒家成心理弱唔屌得

乜撚都屈熱狗
熱狗自己新東都推緊呢件啦

樓主話係就係啦
販民唔屌得架

你唔係仲對個政制有期望啊？醒下啦
唔選人入去衝 你真係以係選本土入去幫你重啟政改有黃絲特首？
國安法都過埋啦醒下啦

我唔知佢係咪真係熱狗, 但佢既行為同熱狗冇乜分別, 十足十幾年前隻癲狗黃洋達咁

唔好講笑 真係有好多人覺得會選到黃絲特首架

你可以上fb睇下lester果條片
了解翻個政治現況

其實有時真係唔怪得啲人成日話自己被熱狗 屌你老尾泛民賣香港賣咁多次都有人覺得佢哋唔屌得 本土派一方面比熱狗屌 另一方面比班泛民fans屈 慘撚到仆街

Ching
你分唔分到比人撩先
同埋主動撩人
依兩樣野有咩分別

熱狗班信徒d fb page就日日都撩緊人

熱狗係主動撩人
鄒係被人屌完先還拖

諗下依家邊個坐緊監
就知邊一派比人恰緊啦
唉

上年投票覺得佢政綱突泛問佢兩句
佢一味話只係要踢走泛民白鴿黨
之後我再問唔怕因為佢岀黎分薄票倉搞到踢唔走民建聯肥莉咩
之後佢竟然話只係要踢走白鴿 完全唔care最後肥莉會唔會再連任
然後佢後面個義工由頭到尾淨係聲大夾惡咁對住我講「有本土投本土呀！！！」
之後我就決定哩世都唔會投票比佢
有本土投本土唔代表咩狗屎垃圾是但掛本土個名岀黎人地就要老奉投佢

係大圍的街坊都唔會投佢

呢條垃圾個cv就係靠戴豬咀選
心諗當手足係咩？

兩個都okay 我同我老母各自投一個

屌泛民＝熱狗
屌本土=泛民打手
跟本2邊都好撚柒
投國際線好過

樓主係咪冇睇鄒家成既live
鄒家成仲話佢既團隊好多人都係有罪在身 點知泛民就話佢地偽前線 我聽到都忍唔到喇
連登幾時變到屌泛民賣港、本土俾人屈偽前線 都要俾人屌返轉頭

人地OU大學生黎
CV咁靚仔洗靠依d

我開post叫一叫佢做好自己 ，做d野比人投你 ，就比人追擊左20頁，依家係咪阿豬阿狗話自己土本就得

如果你係劉㯋匡 呂智恆屌曬成個泛民邊有人理你

一點下本土名 就會之後扯到去梁天琦果到

先班泛民打手

如果你係新東有留言佢平時 街站 初選
就知佢日日都屌人先，食得鹹魚抵得渴，
咁大家互屌無問題姐 點解要上fb扮慘 話人地屌佢先 賴係有正義感 幫義工出頭 重點係無做過野

同成哥今日差好遠喎...
天琦笑笑口寸完就走又有Point，同埋黃成智當時係對手...梗係過去辯論下

今日鄒家成對住班師奶，自己都燥到想郁手咁...

撩完人 笑人嬲嬲潑婦？收嗲啦
投潑婦都唔投你班dead body啦
又想坐定定等出糧

如果你而家揹緊幾條罪
然後有人走過黎話係「鬼」
你問心會唔會發火

咁你係咪要同D垃圾互鬧呀。。

淨係睇今日
佢同白鴿係有區選私怨在先既
然後今日白鴿果個女人又係咁直線挑佢機踩低佢地
所以先攪到大爆炸
白鴿係絕對有唔啱 叫人投高佬咪叫囉 又咩本土係共產黨又偽前線係做乜9
同埋果位現任區議員啲言行我真係以為佢係啲白鴿盲粉師奶
同時鄒家成既表現真係令人覺得佢EQ差啲
大大聲屌曬人老母又差啲郁手真係唔太好
始終你入到議會都會面對民主派別內既分裂
到時唔通又屌老母又打交咩
點都好啦希望經一事長一智
呢啲事發生咗對家又要當笑料咁笑9我地
唔好再有下次啦

條友= 第2個何志光, = 健吾, 一樣, 私怨撚

agree 兩邊都on99

依加入去抗爭呀 仲入去辯論咩 屌班泛民有錯？

On9樓主飯民打手？

唔講以為連登係泛民forum
收皮啦成班飯狗

明你講咩啊巴打
條友由區選 到宜家初選 都冇變過

其實初選唔屌得人係乜撚嘢道理？
民主黨主動走來挑機親口講本土派=共產黨
如果佢咁樣都唔還拖 我就真係唔投佢啦

睇到濕左⋯⋯

而家真係唔知邊個肉酸

樓主而家改左口話鄒撩交打先喎
同藍絲話5:0 入元朗「搞事」先比人打一樣

學聯主席都係本土？樓豬 你無腦就唔好衝出黎柒啦 笑撚到我肚都攣撚埋

pin乜鳩

泛狗打手？

打手就認左佢啦好嗎

佢早幾個鐘仲要串柒柒同我講個po正皮多
結果pin 條負皮cm 黎攞彩

我剩係想知何梓聰屌完梁頌恆話搞衰港獨派
想問何梓聰出黎回應未 佢龜縮左咁耐

難得咁多鄒生支持者係到 不如講幾句

梁頌恆都係同路人 點解要屌鳩人

利申：我就贊成屌鳩民主黨嘅
費事俾人屈打手

回應下屌同路人又係咩玩法

難得咁齊人

咁快就停哂口 鄒家成支持者去左邊
唔係扮睇唔到掛 明明頭先屌樓主屌到咁精彩
一見到何梓聰屌梁頌恆又失哂蹤
話哂何梓聰都人格擔保鄒家成

咁以家回應下都唔過份啦

咁天琦屌民主黨都係有根有據
唔會亂咁開地圖砲屌晒成個泛民
而且佢屌完之後俾人睇到佢點樣做得好過泛民
嗰時OMDB都話好尊重天琦呢個對手
依家鄒家成除咗開口埋口二分天下，35+必定失敗
將本土夾硬擺喺傳統泛民對立面
但係又講唔出選佢入去為乜

樓主好驚？

正常呢
民主黨應該要陷黨鏟
建議各位議助快少少搵定工
唔好花時間係連登做免費ＰＲ

利申：冇話樓主係，邊個認，邊個係

民主黨嬲嬲豬

民主黨又唔𨳒得，又唔鬧得
你含埋佢

其實睇佢手法同連登係乜人推佢
一定唔會揀佢根本似曾相識
咁多選擇佢都係底個一兩件

吓？唔係應該人人見到出事都要出手幫咩？

樓主走先
係連登講半句本土人有問題你都預左比人屌到仆街
連呢d販民本土 政黨既恩怨中立都唔得
又話你中立做藍絲好過 又咩又柒 真係惡過狗
呢個世界只可以有一種意見
所以話連登仔反共 但本質惡撚過共產黨

鄒家成支持者回應下同路人屌同路人係咩玩法
仲要係獨派何梓聰屌獨派梁頌恆喎

民主黨唔係同路人 泛民唔係同路人 屌係正常
但係獨派自己人俾人開post屌 仲要係撐鄒家成喎

稱兄道弟喎 想問下支持者點睇 唔係又鳩縮嗎
人地梁頌恆又挑釁你地在先咩 咁都俾人屌喎

定係支持者其實唔敢回應
見你地屌打呢個post好精彩架喎

一講何梓聰就縮